突發！香港人以三不回應特首！［憤怒emoji]

香港人豪言「三不」：

不三罷，不全民勇武， 不接受有人導致自己無左份工，並要求暴徒你死你事，唔好搞到我。😡

和你shop 唔做
黎明行動 唔做
罷工 唔做
罷課 唔做

吹咩==
第一日認識香港人係咩人？

咩香港人

.

係蚑那蝗

然後加句，我中立既，政治既野唔好搞我

即係香港人會三罷，大陸人唔會？
你邊個平行時空？